交左留位費點樣reject offer？

如題 係咪唔去reg day就等於放棄個學位？個$5000冇得攞返？
謝各位巴絲解答

邊間呀on9

打去問啦屌你

點解要交錢

唔使reject左？

笑4me

係人都知攞唔翻啦!

唔reg咪沒收留位費囉
咁大個人自己打去問啦
上連登開post會快啲咩

不過都打電話問下先 搏下好過冇

好 聽日一早打去 此post已完 多謝各位

一蚊跟機，唔跟有冇得拎返嗰一蚊？

冇得拎返嫁，如果你jupas既錢既話
hdasso你有ugc sssdp offer先拎得返。
完

咁你一開頭比黎jm9